求抵屌嘅打機mouse

想買個舒服同smooth嘅mouse
有線無線都可以
Budget就300以內到啦
唔知各位有冇咩推薦
同埋應該係邊到買 唔該哂

唔好正係負皮 介紹下啦

又要舒服又要smooth又要平

G903

g304

g102

打開咩game？

鋼鐵系列

Razer deathadder
Logitech G502

加多一百 G403好過啦

二手

淘寶/京東 mx518

G Pro Wireless

有隻G603

有興趣既放比你

留個tg傾下

Steel series都唔錯

G402

打開咩game先，如果係fps既買平mouse會用壞手
加少少上鋼鐵系列或者zowie都唔差

m65 pro

G502有16000dpi 極抵屌

GM70
$400蚊有找

深水埗我早幾日見到有得買
佢話特價，好似128蚊
應該清倉底貨

Rog gladious

屌你老味千祈唔好買razer

x7

同問400蚊筆直左右有冇無線mouse好推薦, 平時只係玩lol